[Netflix_新] After Life - Ricky Gervais 有冇人睇哂?

獲益良多

一陣睇下如何

睇到第4集，唔錯

幾鍾意呢款口音

一睇追晒

但最尾嗰集我覺得etv得濟
轉得太快，唔係好頂得順

Overall 係好睇嘅

好睇
幾寫實
都做咗六集先轉
太遲轉嘅話 dum得太耐唔好睇

好中意呢類型戲
仲有佢D配樂好好！

we lost the sea

擺落My list 先
遲啲開

睇左幾集，幾好睇
呢套係IMDb 都幾高分

幾好睇 一日睇晒
好笑得嚟又有意思

一套好沉重既喜劇。
人到中年去睇，好大感受

Today season 2

等緊啊仲未出